黑人女星Lashana Lynch確認為下一任007

占士邦電影《007：生死有時》（No Time To Die）是型男丹尼爾基格（Daniel Craig）主演的最後一部邦片，男星湯哈迪（Tom Hardy）、「超人」亨利卡維（Henry Cavill）、森曉雲（Sam Heughan）及伊卓斯艾巴（Idris Elba）等都曾傳為007接班人。不過今日就爆出驚人消息，黑人女星Lashana Lynch於訪問中自爆自己是下一任007，此特務經典將首次由黑人兼女人擔任。

政治正確

咁最後一幕係攬住女人定男人

睇乜鳩都硬係要塞件黑人落去
去到啲黑蚊蚊既scene連個人係邊都睇唔到

ok, 唔會睇

佢做007實好勁

夜晚隱左型咁樣

一笑就現形

自帶外掛

要戴埋太陽眼鏡先得，唔係眼白就會現形

有冇搞撚錯?!
之前有個題話亨利8世個老婆由黑人飾演 已經離乜譜
依家整隻黑色占士邦，仲要係女人！ 真係搵鬼睇囉！

“No Time to Die” picks up with Daniel Craig’s eponymous secret agent living in exile in Jamaica, and in his absence Lynch’s Nomi assumes the 007 moniker.

想睇白雪公主黑人做

下套Batman搵黑人做啦

越嚟越無眼睇呢個世界
文化、政治樣樣嘢都on9度暈
不過啦啦聲一粒磒石打嚟嚟冚球剷算把啦

007 集集都屌女架喎
轉咗黑女之後點？比仔屌？

緊係屌女啦，要有LGBT原素呀

而家譯名已經直接叫007之xxxxx
唔再叫鐵金剛
可能為續集搵力架妹做主角鋪路

其實佢只係頂左個007代號，因為占士邦上集退左休

pin plz

007: No Time to Die
007:生死有時

下一集
007: Black Lives Matter
007: 黑命關天

緊係女啦大佬

黑人 女 同性戀
無敵組合

過份既偏頗同歧視無分別